[無言感激] 多謝香討U汪既CHING令到地鐵停駛

返唔到工, 荃灣好多藍絲屌曬鬼
唔講仲以為佢地要返去處理核反應堆 返少日都全球仆街

再次多謝香討U汪既C HING

你當BK死架???

連登仔冷氣軍師
人地U汪計劃好畀香討班師兄執行 講得出做得到

BK班jm 做咗咩行為?

推

Jm 玩不合作